最勁食左個韓國正嘢😛

近日試左個韓國0
係韓國pub到識然後上房
涼都未沖就已經好飢渴咁主動摷你摸你含你
埋牙嘅時候直情當我係大爺咁要我攤係到由佢係上面un
雖然做嘅時候我聽唔明佢大部分韓文講乜春
但身體感受到佢真係好熱情好主動好好照顧
第一次感受到就算語言唔通都感受到扑嘢帶黎個種精神上嘅快感
有冇人係韓國都有類似經驗分享下？

韓國0
So gay

下==唔明